(假設)一世只可以去日本定一世唔可以去日本

假設一世只可以去日本旅遊(免費)同留係香港/大陸，唔可以再去其他國家旅遊/定居，定一世可以去任何國家(自費)，但唔可以去日本旅遊

寧一世只能去日本旅遊(或留在中港):正評
寧一世無得去日本都想環遊世界:負評

正評啦 反正其他國家有咩好去 除左工作上

崇日撚全面進場

唔去日本有咩所謂
去歐洲咪得

不了

要自費，不了

去日本
旅行黎講日本根本屈左機
做野就不了

泰國

態度同奴性太重喇
不過如果真係唔比OT既話有得諗既

變左比較自費同免費

免費日本旅行喎大佬
咁我每年去一次 每次去一年

緊係免費去日本啦

仲去大陸？

一世去泰國

自從去左日本第一次後, 護照連續廿9幾次都係日本

打完咭返埋位繼續做

好似啲毒撚鍾意一條女就捧到上神臺咁

已經5年無去過日本以外既國家旅行

包乜野洗費先 食野 住 定住包

日本去得多真係厭
我份人比較怕悶 去完東京同大阪都已經厭厭地
想去南美果啲多啲